夾親手指，而家塊甲甩左大半，抆唔抆走佢好？

大約係咁
後面已經甩晒
前面仲痴實
等佢自然甩定點

成隻手指切
如果唔係會慢慢壞死

入急症

唔好整走佢啦
會有傷口
你由得佢乾左水自己都會甩
甩左之後記得成日消毒
d組織壞左就生唔番塊甲出黎架啦
又或者生得到塊甲都好樣衰
我都試過
等佢出番黎個過程好辛苦

夾到咁都唔睇醫生?

而家淨係得返前面未甩 好頂癮
又驚唔覺意撞甩佢

一開始係夾瘀 之後去左醫院放血
一夾瘀 塊甲遲早會甩 我而家就係呢個階段
睇醫生都冇用

點夾先可以夾到咁傷...
BTW 唔好亂抆

係呀 一甩左塊甲 就會成日唔覺意整到
我都係甩一半先 之後唔覺意成塊扯起

好想睇圖

以前小學試過夾到，搞到塊甲條條fing
點知同個女同學玩果時，佢唔小心整到我塊甲，搞到甩咗出黎
當場痛到hihi又發冷

木櫃桶

咁我用膠布痴實佢算 過兩日應該甩

其實唔恐怖 入面d肉好pink好cute好似bb仔咁

焗住佢會濕左 仲易甩

但呢d應該算自然甩？

先前睇過 佢話到時甩 都唔使返去睇

之前細個又係甩左一半
去海邊玩水浸完夜晚甩左出黎
仲要唔痛 應該俾海水啲鹽份乸到冇感覺

濕左好易有菌
都係要勁消毒
因為我都試過諗住搵膠布痴住佢睇下痴唔痴得番
點知焗住濕左仲衰

d肉上面有塊好薄嘅膜 幾水潤下

自然甩就唔痛 但格硬扯應該會 岩岩細細力拉左一拉好似有少少快感

咁大鑊 我痴左喇
聽講有菌感染 生返出黎d指甲會唔靚仔

我屌
好似好撚凍